（學術討論）其實點解C朗打歐聯入波好似咁容易？

Big game hunter

又嚟 果邊一個美斯 轉頭又整個c朗post 好似萬寧左近總有間屈人寺咁

No offense，有一半都係tap in/ 執雞。

利申 無話唔計

偽中立朗迷：次次講親牙朗斑小花迷都要嘈嘈閉

其實唔難

隊友餵得靚，佢又識搶點，歐聯前後儲氣有得抖，又無其他功夫要做

No offense, 其實ching你落場踢分分鐘仲多一瓣遠射

牙朗係係面前都抬唔起頭

靠隊友

歐聯射手榜

美斯 8
賤朗 4

歐聯淘汰賽歷史射手榜：

1.C.朗拿度（曼聯皇馬祖記） 63球

2.美斯 （巴塞）42球

3.梅拿（拜仁）21球

4.利雲度夫斯基（多蒙特、拜仁）19球

5.舒夫真高（基輔戴拿模、AC米蘭、車路士）18球

歐聯水平低好多，美斯近年都廢事踢 全力踢西甲算

尊重

得籃板得天下

agger

美斯41球
垃圾朗24球

agger

10年得2冠敗走應該搵窿捐